真係好平！個個都買到樓

唔望真啲都唔知，原來元朗啲樓咁平

只需要幾舊水就可以做業主

你唔講都唔覺少左個萬字

千幾蚊可以做幾棟樓業主
發達不是夢

樓主睇完之後有無即時入去掃左呢幾個單位

一入去就拎住條商品說明條例告佢啦